---
author: Vous
title: Les règles de modération
tags:
  - Blog
  - Article
---

Porte-Plume est placée sous la responsabilité éditoriale du Recteur de la région académique Bretagne. 
Tous ses contenus sont soumis à des règles de modération.





